法國發動無限期罷工 微博小粉紅：不上班 吃甚麼？ 生在中國真好 我們國家的人民很勤勞

吃不到的葡萄

所以大陸人一生的思維只會想到吃飯
民主不能吃飯

祝中國快啲取代香港做最長平均工時國家

佢哋好似50歲退休㗎，但根本大部份人做到70歲都唔夠錢，仲要遲啲連社保都可能無埋

法國人又真係特別懶過人

勤勞的奴隸